［勸世］聽日放榜，有咩科係垃圾，讀完同冇讀一樣？

D科讀完都係冇前途，份工人工幾年都追唔過譚仔阿姐

BSc in chemistry

history

bba

所有工程科，唔好見水泡科就入，無心讀讀完係浪費4年

所有文科
你聽d人講唔入工程後悔一世

SHTM

E.g ?

幾年後回首就會覺得 dse真係唔係好重要 好多路可以行 毅進仔就係個好例子😂(曲)

pure science

Sosci

標題問讀完同冇讀一樣，唔係冇出路
science一定out

我揀bba。

唔係教書，讀文科完全無撚用

科科都係 但最垃圾一定係m2 0作用

連登仔：All，除咗搵食專科，因為讀大學就係為咗搵錢食女

Cu engine 所有非it科，千其唔好貪3大名氣，唔係一定後悔

seem
ie
ce/cs

e.g ?

Cu engine係一個搞科技嘅地方，其他非it類engine全部乞食

Psycho

Bbq

bme b5 28

law medic 除外全部都係垃圾